想出部車

想出部車
主要諗住係假日車
有時候車下屋企人
Budget around 8-10k
睇啱左幾款
Audi A1 A3
Bmw X1
BMW 116i/118i
BMW Benz 320i/323i/325i
Benz A160
師兄絲打可唔可以俾啲意見

1萬？

一萬蚊買歐洲車？
忽上腦

寫錯 80-100k
8-10萬先岩
打撚錯 好柒

寫錯 80-100k
8-10萬先岩
打撚錯 好柒
真係忽上腦

俾多少少上520d

都好少下喎

俾多少少上m4

俾多少少上Dawn

多數兩個人就A1 S line
多數三四個人就A3
會坐足五個人就建議你買架MPV好過
Touran Sharan都係唔錯選擇

btw 請自行對應相應車型 本人唔鐘意寶馬個鼻窿

A4 avant

Push...比多少少意見黎

睇吓油耗再決定先